正能量失敗者

樂觀+正能量敵不過時間嘅磨蝕。工作意義用作吊命，望到將來，更無能力令身邊人安逸 開始迷失自己。。。